同朋友嘅朋友相處嘅時候點樣消除尷尬

有時同朋友喺街會撞到佢另外一個朋友
但係本身我完全唔識佢
佢哋兩個吹水嘅時候我應該點做

慢慢越行越遠
越行越遠
越行越遠
越行越遠

好毒

玩電話，扮去廁所

想毒定想尷尬

相約去廁所尿兜，自然有話題

上連登開post問同朋友嘅朋友相處時候點樣消除尷尬

拎條j出黎fing兩下先 比佢知道你有d料到